求4G plan

打手 come

讀毅進有冇大專plan